(Up) 入到立法局要做咩

襯有大量傳媒影住既時候，將四大訴求大字報咁寫出泥，等全香港無論廢老高官咩人都要睇到，要記住今次我地衝既目的係咩！

係要
反送中
收回暴動定性
釋放義士
成立獨立調查委員會 追究警察暴行！

仲要比其他人知道係因為林鄭唔對話先搞到官逼民反！槍口對外，不要分化！！

其他重啟政改都可以提埋，視乎大家意見。

唔係睇電視既廢中廢老只會覺得我地為衝而衝！民意都好重要！！！！

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

竊聽風雲

Hit & Run
不要留守，不要被捕

自推

hit and run搞到佢成個幾月開唔到會

要搵個有名氣既黎做代表宣言
睇下有無人肯上身

找機密文件

找機密文件

找機密文件

找機密文件

找機密文件

食好，住好，訓好。
無必要唔好開人房間

揾人做代表傾偈